點解係120蚊？

青衣站＜－＞機鐵，
來回票價岩岩好120蚊 🙂

紀念抗爭120天

串貧民

初初睇以為係1200$

一夜夫妻

都唔停站

當香港人係一夜夫妻, 幫佢搵錢嘅condom